2020年秋季日劇討論(11)

星期一（月曜日）
富士月21 《監察醫 朝顏 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《姐姐的戀人》
TBS火22 《這份愛要加熱嗎》

星期三（水曜日）
NTV水22 《#Remote Love》

星期四（木曜日）
朝日木21 《7個秘書》
富士木22 《魯邦的女兒 2》

星期五（金曜日）
TBS金22 《戀愛的母親們》
朝日金23 《24 Japan》

星期六（土曜日）
NTV土22《35歲的少女》

星期日（日曜日）
TBS日21 《危險維納斯》
NTV日23《極主夫道》

如欲劇透討論請先預告再四重加密

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年春夏季日劇討論

第105回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. MIU404
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
4. 我的家政夫渚先生
（讀者票：圈 外；記者票：第3位；審查員票：第2位）
5. 別對映像研出手！
（讀者票：第2位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳男主演獎
1. 堺雅人／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 綾野剛／MIU404
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 星野源／MIU404
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 中島健人／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 平野紫耀／未滿警察
（讀者票：第2位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳女主演獎
1. 多部未華子／我的家政夫渚先生
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 石原聰美／默默奉獻的灰姑娘
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第2位）
3. 濱邊美波／我哋唔多妥
（讀者票：第2位；記者票：第5位；審查員票：第5位）
4. 篠原涼子／派遣的品格 第2季
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：圈 外）
5. 小芝風花／妖怪合租屋
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）

最佳男助演獎
1. 香川照之／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第2位；審查員票：第2位）
2. 大森南朋／我的家政夫渚先生
（讀者票：圈 外；記者票：第3位；審查員票：第1位）
3. 菅田將暉／MIU404
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第3位）
4. 原田泰造／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 岡田健史／MIU404
（讀者票：第3位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳女助演獎
1. 麻生久美子／MIU404
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：圈 外）
2. 田中美奈實／M 為了心愛的人
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第1位）
3. 伊藤沙莉／真好啊！光源氏
（讀者票：第5位；記者票：第3位；審查員票：第2位）
4. 吉瀨美智子／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 上戶彩／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第4位；審查員票：第5位）

最佳歌曲獎
1. 米津玄師《感電》／MIU404
（讀者票：第2位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Sexy Zone《RUN》／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
3. 愛繆《裸之心》／我的家政夫渚先生
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第2位）

最佳編劇獎
1. 野木亞紀子／MIU404
2. 丑尾健太郎、金澤知樹、谷口純一郎、李正美／半澤直樹 第2季
3. 德尾浩司、山下昴／我的家政夫渚先生

最佳導演獎
1. 福澤克雄、田中健太、松木彩／半澤直樹 第2季
2. 塚原亞由子、竹村謙太郎、加藤尚樹／MIU404
3. 坪井敏雄、山本剛義、坂上卓哉／我的家政夫渚先生

特別獎
在武漢肺炎疫情下的全體劇集製作人員／全體作品

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

驗眼系列

風光永存系列 2020 Ver.
今年離開我地嘅演員仲有唔少，呢啲淨係一部份。但係我哋都會永遠記住你哋嘅付出，你哋永遠係照亮我哋嘅光。
志村けん

三浦春馬

竹内結子

階戸瑠李

芦名星

斎藤洋介

藤木孝

妻夫木留名

估唔到半澤直樹相關咁多圈外

留名

戀愛老母第4集同第3一樣收7.8%
算唔算爆死？

今季邊套最佳笑片

兩個大眼人類

唔算啦 本身個陣容同題材睇落都唔似會過10

吉田羊嗰對好似最多人講

魔法師

甜到笑

魔法師+1

喺日本會唔會都係滿足度no.1?

開頭覺得玉城唔使咁西呀嘛，但而家睇睇吓都幾過癮

呢套嘅志尊淳好似清減咗而家幾好樣

共演NG

玉城tina真係越望越似關之琳

!!!!
我一直就係覺得佢好似一個人！但諗極都諗唔到
係呀！就係關之琳！

驗眼list要開兩個post先夠

+2
笑到唔知自己原來笑緊

志尊淳越大越好樣
甩左以前個種姣妖味

係啦，做返個男仔

突然紅左嘅上京女孩

唔好問點解會紅

一見到佢地兩個個嘴角就不自覺咁開始笑

好彩依家搭車戴口罩
唔係一定嚇親人

係咪又似邊個名星?

桐谷

班魔法師軍團又係到自high

覺得玉城好似整過容咁，鼻同面豬登有d唔自然既感覺

放心龜龜依然仲係好多人既高潮對象

咁佢係mix嚟

呢張依吉岡

但唔知點解我有種感覺佢再大D個樣會崩壞。。

真係好紅咩除左幸福窮女孩仲有咩地方有佢

其實唔差，不過又係啲十秒就唔記得嘅樣
你估個個都可以好似白石聖咁，認唔到就估佢咩

仲野太賀

以為大家會答極主夫道或者魯邦2
點知你地答魔法師

我揀極主但我都成日因為魔法師而隔著口罩笑

點解唔俾人講魔法師？

又唔止
啲人整容最興執嗰啲位佢個樣中晒咪似囉
眼大，雙眼皮深，鼻樑直，鼻翼窄，面珠dun漲，靚靚下巴仔，V面，之類啦

終於到婦女會排球比賽

真係無乜興趣對佢

呢3套都睇得開心 加多套remote

其實我睇talio都睇得幾開心
Remote 大概有無要捱過幾多集先會好睇？
之前聽你地話頭幾集有d悶？

極夫有親佢嘅畫面唔知點解好有印象

Remote捱過第一集就好好多 love line幾得意
但如果你見到除口罩講嘢同戴布mask嗰啲會火滾就唔好開

係囉，其實大家而家都已經好識做唔講太多
直情唔講到好似無人睇咁添
只係偶爾講下幾句都要串人

條友都on99 自己問邊套最佳笑片 之後又話人自high

見你地成日講, 都想開魯邦2同remote ，但要等而家完左一兩套後先開到

Btw. 我想講岩岩砂糖打電話黎
見到佢搭緊車，又係戴個啲防花粉口罩真係燥都廢事

唔好以為得平時見開醫療口罩先有用咁井底

咁共演ng都有人開咗po啦

係咪大園瞳？

布mask我覺得都還好ge，但黑色個種海棉mask真係唔好了

及川光博係冇罩 用塊膠擋住
上次喺街見到有人咁做真係嚇一嚇 以為得tbb先會咁

可以洗版post龜圖但唔俾人提魔法師

好似大學canteen廚房啲人BTW明星上電視戴呢啲講野見到晒口水起晒霧好鬼核突寧願佢地擋樣囉屌

岩田剛典 真劍佑

利申我覺得集集都唔悶
呢套集集都有啲on9 scene會睇到笑出聲
笑嘅頻率同睇主夫差唔多
例如上集（剩係描述個scene發生咩事 唔會劇透 但即管加一加密）

我笑到仆街

其實完全擋唔到之前有個劇團就係用呢隻搞到全團中招

睇劇

一句講下笑姐

維納斯暫時仲維持都高質
希望唔好爛尾

1. 上季你自己鐘意唔妥都有洗版，我唔知個陣唔妥有冇自己嘅post所以比較唔到前後分別，但淨係講上個禮拜出新一集後，其實佢哋已經洗少咗好多。如果一套劇出咗新一集都唔討論得，其實呢到可以摺咗佢，因為呢到嘅35歲/共演ng/叮叮/維納斯/remote等等一出咗例牌都會傾唔少

2. 問又係你問嘅，自己問完人哋答，之後再elaborate又有問題？人哋唔係答你expect嘅答案就係到單單打打？你當自己係邊個？要全世界就你？

之前又係到講咩廢劇好多人關注但有質素嘅冇人理，然後又問啲會自爆嘅問題都唔想直接屌，畢竟我唔係你肚入面條蟲，唔會知你問呢啲問題嘅目的

巴打，喺得呢到圍爐多多少少係因為現實中冇人傾先上嚟一齊分享一齊討論，不如試下做人寛容少少啦

呢個位真係好笑完全估唔到
極道主夫睇慣左就覺得冇乜好笑
魯邦反而keep到集集有驚喜
至於魔法師另類笑法冇得比

你個形容好中point
好似燒味檔叔叔

帶個膠罩不如唔好帶
講野用力少少都噴哂口水出黎

Venus 越黎越緊張啦
今日得閒連追返 2集

呢度係秋季日劇討論po
傾魔法師都好合理
我唔會因為佢單單打打就唔講
魔法師真係好正

主夫中間其中 2,3 集pattern有D一樣 ，係無咁好笑
但第6集真係幾好睇

話說我睇到中段諗起

合理

不過佢都係講咗一句啫
我哋大方啲放過佢啦

好耐之前我都因唔熟規矩post 劇透圖俾人吊
改善就得

睇咗三集戀愛老母嘅裏ドラマ 戀愛男人

回上面，唔想變罵戰阻住人睇野所以無quote、同想睇先click 黎睇

講今季笑片
睇咗咁多comment竟然都無人講 be love
明明次次一講你哋班友就話笑到噴飯

你哋唔好再吵啦，再吵唔會有完的一日。

係咪得我覺得今集主夫最悶？
好似睇咗成集都無乜點笑過咁
Rap battle嗰part尷尬到起哂雞皮

利申：覺得最好睇係第五集
虎二郎嗰度真係睇幾多次都笑到on9
同埋兩公婆意外地幾感人
各方面都好睇過今集幾十條街
屌 呢套明明鳩劇嚟 咁感人do what

大家有興趣嘅可以用半個鐘飛住嚟欣賞玉森點樣

一定會
呢套應該係我唯一一套明明冇開嚟睇但都會㩒開啲劇透然後一齊笑嘅劇

D番外真係唔好花太多心神
我自己淨係睇左磯村個集
因為

期待！ 最強顏值battle!

Rap battle其實漫畫有 不過情況有d唔同

有d漫畫人物以為無左 點知下集排球比賽應該會有返
本身有個婦女會家長既細路角色同阿龍有d故事 不過有左向日葵 應該唔會有涼太

龍同美久點相遇到結婚 印象中漫畫未有
不過tv版呢個幾好 好sweet下

呢套真係靠你地D劇透笑到噴飯
有次重係地鐵睇，笑到 gap gap聲
好彩有乖乖地戴口罩，如果唔係D人以為我係傻西

我就推介最後玉森

覺得佢似 saw

戀愛老母

印象中玉城唔係咁樣
膠左好多 ig相仲落埋filter仲明顯

戀愛的男人們有提及年紀。

今季世奇廢到一個新低點 要恐怖 溫馨 奇異樣樣都唔到岸

依位巴打係咪有睇海貓

美中不足係虎二郎隔集先出

本來上集都 bbq feel
剩低都係睇佢點鳩法
不過鳩得嚟都處處感受到愛
尤其鍾意竹中直人同稻森泉呢對過氣黑道夫妻
除咗好戲同好笑
都處處感受到對老人/傳統/黑道慢慢消失/沒落嘅哀鳴

Between 覺得白鳥玉季有啲似趣里

最後真係唔知做嘜鳩

無呀

mv終於流出 好靚呀

極夫making

玉木宏戲外都幾玩得，吐槽又得，rap 另一角度仲好睇

你都好快手
18分前先放出

仲有好表達到家庭主婦/夫既辛苦、付出，直白得黎但又好輕鬆好易入口好體會到

呢套應該都算少有漫改佳作(雖然套套都無睇過漫畫原著)

而且仲間中有師奶家務小貼士

其實有d位改得ok既

lm

一年廢過一年 今年直頭連邊個主演我都無研究過

一口氣睇晒病院藥劑師+番外篇 仲有咩類似嘅劇

靚太

識貨 田中道子真係好正
Tv版婦女會靚好多跟原著就要搵呀嬸演...

石原果套?竟然咁好睇?

講藥劑真係好似好少
醫療劇就多既 窪田套放射師 山崎賢人套日版good doctor都ok既

我覺得呢度有愛啦
有時離題/同一樣野講得太癲大家都會收收口

究竟有幾多人睇魔法師
身邊日日都有人落坑

日劇最怕佢講乜職業都好最後都變左推理查案

呢個唔係另類笑片黎咩
好佩服睇左既人

本來想講飯豐套法醫學者柚木貴志的案件
諗起最後都係查案所以講法醫既就算啦

好想睇多啲稻森泉個角色
唔知點解覺得成套劇佢係最好笑個角色

前排先睇返long vacation
再睇呢套嘅稻森泉爭啲一時適應唔到

透明搖籃冇得輸

醫療劇但係唔係醫生 個角度好新奇 堅係幾好睇
最鐘意佢嗰種少少平靜又好L正面嘅氣氛 睇完即刻有動力溫final

呢到大家都係捱住咁睇完呢套
咁good doctor/放射應該都幾啱你睇

Good doctor我覺得真係溫馨平淡

當時重做緊傻大姐
做人後輩

小貼士個到仲以為係漫畫黎，
呢個都算最畫龍點睛位，通通少少資訊就反映主婦呢行既用心、絞盡腦汁顧家、有智慧，加埋其他元素，其實係到反駁社會上，特別大男人對主婦不負任批評既風氣：成日覺得佢地係屋企hea、無能力無貢獻

想要正面既話而家套大面戀人都好正能量
利申已棄

唔會 全套最好笑一定係虎二郎
痴撚線 點解可以整個咁撚on9嘅角色
點解瀧藤賢一可以演得咁撚on9

認真問句，魔法師係真係好睇定係因為BL先多人睇
日日忙到嘔完全冇時間了解過套劇所以好似路人咁冇特別想睇

本身都唔想棄但睇到第 3 集 決定棄

二樣都有d?
睇既人應該本身都睇開bl
呢套以輕鬆既bl愛情劇黎講係好睇,劇情唔差,主線簡單節奏明快,二個男角好好樣(bl劇黎講好難得)
我覺得如果係bg擺黃金檔,套劇應該會大紅左(諗起戀拙拙都紅到)

默默奉獻既係主夫 絕對唔係藥劑師

從來唔會逢BL劇都多人睇
依套真係好睇

笑死

諗起你哋屌山本裕典嗰套

依套超垃圾bl 都有特番

飛起咗山本裕典
不過肯定仍然難睇

共演NG第四集

最主要係搞笑得嚟又真係好鬼死甜
我唔係套套bl劇都睇

日本media乜柒都形容為「話題」、「好評」
撚有過話題咩依套

我又真係無特別睇開BL都唔會好迷，但又唔抗拒咁嚕
之前想睇窮鼠都只係因為凌凌大倉太吸引
但平心而論魔法師真係好好睇，選角（完美），劇情，歌曲都係好高汁，一套20分鐘既深夜劇但當中可以有咁多優點其實真係難得
真心值得放係黃金檔試下

窮鼠想睇
但對導演行定勲冇信心

之前睇過佢執導，國寶同二階堂主演嗰套，扮嘢又難睇。

個套又係一個笑話
個陣見呢度有人屌，我特登開黎望下
仆街，小學生拍畢業功課咁

我冇留意開bl 本身冇諗住開
純粹一開始多人討論果陣開黎睇下 點知就陷入深淵

不過我講就冇說服力
每集都係廿分鐘 你試下開一集睇左先
包你一口氣追哂咁多集 冇得你唔追落去

愛不由自主都係佢導

依家好多畢業功課好過佢

但今年套劇場我幾鍾意

山本裕典由頭嘔心到落腳
希望佢以後消失
男主角又木口木面

導技、劇本、配樂全部垃圾級
好心Tokyo Mx台咪拍劇製作垃圾

山本裕典又係一個麻煩友黎

呢套未睇，但個陣有諗住睇
係咪又係D奇L怪怪既愛情戲？

唔係阿嘛
你好似係呢到第一個對呢套有好評既人
果然係各花入各眼

好想剪左佢個嘴唇拎去煎
厚到

淨係記得好長好悶

好L唔檢點 抵比人炒

行定勲=長夾悶
River’s edge又係咁

老咗之後仲樣衰

好想死
可唔可以report樓上個 2張相
下次呢D加密唔該

Sorry sorry

形容得好好
個樣似哥斯拉
喺度充イケメン

加密啦
唔想見到條柒頭
仲要臨瞓前

又唔好咁 今季片恋グルメ幾得意

套天堂之吻真人版就係俾佢一個搞彎晒
明明景子同向井理完美演繹

師生戀 但係沉重嘅，唔係老師君主/山p小松菜奈個兩套咁搞笑/少女

好長，好慢，導演本人話本身想拍再長啲但出於商業考慮拍短咗，成套野最出色應該係萌歌作為歌手嘅出道作幾好聽
大面算有啲突破，原著有啲畫面好爆但為咗唔變3級片就冇拍晒

我嘅景子嘅話諗唔到點解唔揀向井理

講起呢套我宜家都會翻睇

師兄好幽默

唔係揾呢條柒頭做成件事就合理好多
漫畫原本都係靚仔黎不過書呆子

依套完全係妄想劇

木村同長澤套假面酒店出續集

今集大面戀人終於開估林生衰乜
都幾意料之外

今季日劇主題曲ending曲，大家最中意邊首？

Silent同心音

原來係咁
最想知果樣知左已經冇開既必要

記得佢俾事務所解約原因係經營夜店
佢又真係演過D角色係做CLUB果D黑服

三文小說

係wo 屌

我覺得西七套番外仲好睇過正篇，
同埋首歌又好聽

小學生拍畢業功課都唔會咁難睇啦

淨係睇過佢做拉打個陣角色gag 友黎, 個陣覺得幾順眼, 依家先知佢麻煩友

山本裕典個套BL
可能係最大嘅欺詐行為
studio相望落都仲可以話光鮮亮麗
實際真係恐怖過鬼片

電影唔識講, 我覺得有啲悶有啲想用羅生門手法講件事, 又加插好多小故事例如老師閪客, 搞到節奏似劇
利申：無睇過小說

做乜木村呢排係咁拍續集

who I am

其實當年點解有主角做都真係一個謎

佢真係極醜
ブサイク扮イケメン
Btw好似竟有有第二季

Brand new planet

呢套嘢其實真係無人講咁滯
連強國都無字幕組做

不過睇日本人點酷評套劇好治癒

巴打你好似好憎山本裕典

呃咗我睇套垃圾bl
個樣又衰到咁
唔嬲就假
Btw套劇個twitter仲唔知醜有埋泰文

以為係BL劇都可以世界關注？

呢幾年BL劇好紅
自然都會有魚目混珠嘅現象
不過好嘅劇會多人講 唔好嘅都會被淘汰

Silent +1

好心就咪拍第二季啦。

睇過小說但好多劇情都已經唔記得
最記得邊個係兇手
所以我冇睇電影

好想打爆佢同龜個嘴

呢兩個人嘅嘴都係又厚又核突
真係好想遮住

見到講行定勳入嚟插句嘴
都係行定勳既粉與灰我好鐘意睇完係覺得好夠衝擊力既
但係之後再睇河畔同愛不由自主果陣，睇完係覺得 我到底睇咗D乜野
可能始終行定勳係拍粉紅電影出名，對畫面處理強過表達情感？

佢喺河畔中敍事能力係0

河畔我係睇完窮鼠先開嚟睇，滿心期待咁開結果要碌住電話睇完

我好尊重套劇
完全冇skip睇
但真係悶夾扮嘢

諗住過多幾年會考慮下再翻睇，話唔定到時就會睇得明

下，有時候都睇其他戲啦

有冇人有17.3 about a sex第9集既熟肉（或者冇熟既生都照殺）搵咗好多個網都係只更新到第8集

我會得閒翻煲下D舊劇，以前睇唔明既有D真係會過幾年再睇就明返
今季已經睇緊十套以上啦開到冇野好開就會執D舊既睇

所以之前有絲打問過係咪拍親BL既演員都會紅係絕對錯誤
大家千奇唔好有呢個錯覺我估真係靠BL紅到既係得龜龜
希望町田同赤楚可以靠魔法師彈起，戰勝小龜龜

b站有

共N

本來以為迅拍完Life會紅，結果都係煲唔起

Rakuten TV始終少人睇

搵到了謝大佬仲以為B站唔會再有劇睇冇諗過要搵B站

Life明明拍得咁靚
但係集數少好似條線去得好急咁

樂駒個樣好柒

掛住望迅冇睇樂驅

佢同樣咁多戲份skip唔到喎

宜家可以做到呢種效果嘅淨係得泰國
同埋真係唔希望佢哋嘅演藝事業高峰淨係得BL
可以有其他更加勁嘅劇或者電影

Silent
Brand new planet 都好聽, 但主題曲嚟講會鍾意Silent多d

唔好好似一年生嗰對咁
食咁多年老本

唔係好希望做到泰國嗰種劇外都要賣cp嘅感覺
男女都好 完咗宣傳期就唔係好想見到再安排佢哋一齊係咁sell 比大家瘋狂ff都唔係咩好事

又會引來大班支那fans

呢兩個真係勁恐怖
到依家都仲係一齊賣廣告
完全係阻住曬兩個人嘅多元發展

粉與灰好睇，節奏快得嚟又知佢講咩，唔係單單講男主角一個人
臨尾好驚訝，我睇完粉與灰都估唔到佢會拍到河畔咁難睇
愛不由自主嘅話認同你加密內容，但真係好長

咁以片論片
窮鼠有冇河畔嗰種難睇處理？

點估到一個導演會導咗兩套水準差咁遠嘅戲

冇睇窮鼠，遲啲有優先場，應該會多啲人答到你，印象中都多人話想睇佢哋

NEWS飯私心覺得其實粉與灰會唔會只係因為原著已經夠出色所以拍電影都差極有個譜，粉與灰我係睇完戲之後再睇埋書既，仲睇咗兩次，有D位真係冇諗過變成電影會係咁present出嚟

窮鼠
題外，怕得罪大叔的愛既飯所以加密

巴打想問吓有冇睇山口百惠嗰啲 記得細個睇過幾套好睇 想搵時間睇返

淨係記得睇過伊豆同絕唱
赤的疑惑睇完本書見到劇咁長就冇心機開嚟睇

silent幾受歡迎
我當然中意Omoinotake
產聲

赤的疑惑完全係melodrama

呢首都好正

back number - エメラルド

大叔的愛

打多咗個「新」字

我唔鐘意sell真人CP 男女都係。戲就係戲，戲外就係戲外
觀眾要學識分得清，個個演員前途先會好，一直困佢地係一個角色入面，佢地點前進
無論靠咩類型既戲彈起都好，都係演員既一個大機會，最緊要係唔好定型係某一種角色度

極主夫道

講緊ed喎
係咪冇人敢提good love your love

如果粒星係咁sell真人cp咪追囉
佢地要咁搵錢，佢地咁選擇自己前途
咁鍾意既咪駛錢追
但最怕係fans搵唔到條界線太上心
呢個係sell真人cp恐怖既地方

35歲少女

極主

極道

係愛呀

快d到12月10日啦

有町田啓太

可惜紅個個唔係佢
有時紅唔紅都要睇timing同觀眾緣嘅.....

重點係公司

我睇過林遣都上綜藝，老實講佢入行十幾年講句野都怕怕醜醜咁勁細聲 咁嘅性格真係好難爆紅喎⋯⋯ 佢公司又多後生仔咁大競爭

佢已經算好
拍電影（雖然低成本）多數做男一

有實力有導演鍾意搵佢合作咁

星塵捧男星係一期期咁捧
以家捧緊流星
Johnson幾年前捧完算keep得好個個了

唔知佢啲戲香港會唔會上？

佢黎緊幾套都似電影節會上既電影
希望有得睇啦

講起，倫也都無咩戲香港上
明明今年二套主演都係似電影節會上既題材都無

我記得佢之前有套同川口既，講食素
印象中有係香港上過

苦甜滋味 香港有上 佢又係做gay

個套有真劍佑

反而上年aff上咗同隻龜嗰套 仲呃到一陣正場

石原さとみ、母親役に初挑戦 女子高生役・永野芽郁の義母に

邊個做老豆

會唔會係室剛

個套我覺得幾似黎緊林遣都同のん既新戲
希望到時有得上

倫也下個月個套silent tokyo唔知有無機會上

好似好耐冇見過閒人咁

香港上真人日影已經放棄咗 上咩我都盡量入場支持算
好想睇星期三

我都以為過佢兩套主演有冇機會上到一套，結果冇
唯有望下年三套香港有得上
叮叮難得香港有台買結果係CCTVB super收埋播

Tbs台無法啦
希望佢主東京台/朝日
咁就黃viu有機會買

星期三下個月出碟啦
就快可以睇

可能係龜

七倍倫也真係睇死香港冇機會上所以一出就訂咗等同404個box同果堆世終碟一齊到fb睇台灣果邊D宣傳勁羨慕

人數之町溫哥華有得上添
我叫開 七個倫也也吸引

兩套個題材都正，本來已經推緊簡介燒我男友諗住大力傳教，點知香港真係一套都唔上

404重未等到amazon有直送

用集運啦直郵貴呀，提你記得搵哂唔同網有咩特典個個網都唔同
訂之前既最後一刻俾我fd講一句得TBS版係志摩伊吹，結果就訂咗TBS

直送有稅退
冇特典Amazon賣2萬5 tbs有特典3萬1(重要加埋國內運費) 我唔覺得幾張野值咁貴
今年份bonus實縮水 唔敢買咁盡

又係永野
依家啲阿女角色唔係佢就係美波

如果唔介意冇特典淨係想平的話，下次可以留意埋樂天books，冇特典係會平一大截既，有時就免運
睇你自己點取捨錢同特典了
買親日版碟都會覺得好貴，尤其係box，日本人係咪份糧真係容易afford到呢個價錢

但其實好多日本人好似積蓄都唔多
睇日劇啲中年人100、200萬yen都冇能力拎出嚟咁

坂口健太郎原來幾大隻

7個秘書
蠢過豬閪嘅愛麗絲
好撚尷尬嘅韓國演員

唔keep住消費個經濟更衰

amazon宜家通常要臨近正式發售前一、兩日先有得直送 不過如果前一、兩日都無就小心 之前試過次一、兩日前都無直送 一到發售嗰日就係直接斷貨 連集運都無得集

話說幾年前試過日亞訂嵐con，會係發售日前一個星期左右無啦啦減價減好多（早訂既都會照新果個平既價錢收）但好似唔係成日有同埋唔係全部同類商品都有咁，有冇人知係咩玩法嚟？

好似係預訂貨品價格保證？

唔係，我指會突然特價呢件事
記得果次直頭平過J家官網上面寫果個價

CD blu ray 寫真 game哩啲
一係就鐵價不二
一係就海鮮價啲價好飄忽

做campaign特價永遠冇佢哋份

真係好蠢

曾經見過4人NEWS既con碟炒到上16萬羊cls
睇唔透

幾年前演學生妹都係做哩種傻下傻下俾人洽既角色

我明吖
最近要買門小雷本書等咗amazon好耐都訂唔到, 結果連埋suda隻新碟一次過喺hmv訂寄去集運買個安心

吉沢亮同鬚根好似唔太夾

今次輪到邊個必須死

應該問邊個先唔使死

集郵齊未？

大野智
忍者嗰套做兩公婆好似冇俾人鬧
雖然套戲入面leader似兵多過似老公

講起覺得慚愧，忍之國我睇唔完好怕睇古裝至昭和背景既作品，睇親都好似睇得明又睇唔明咁
忍之國值唔值得睇其實

有結衣同石原做老母
下個到吉高？北川？奶遙？

想睇室剛做石原老公

結衣做倒老母點解符唔做得

我都想室剛做
想睇D人發癲

遲早俾人暗殺

朝顔

覺得佢其實完全唔靚仔 演技仲好屎

松田翔太嚟嘅

通漲率好似好低仲有試過跌但啲人又有消費少儲蓄, 點解會咁

滅龜方程式

好消息 收視爆死

好多人俾最低分

同危險2人差好遠

收視又冇得比嘅
k2黃金檔差佬戲 又拍住涼介衰極有個譜

同一檔比都係差 口碑尤其

一來唔係有好多人有正社員做
有部份係做派遣
做派遣好慘, 日薪加低人工冇福利
就算做正社員都好
出糧之後都要交稅同保險

啲派遣人材公司都經營困難

朝霞
つぐみ叫哦支支真係好 cute

好似為左套舞台劇先操肌...而家已經瘦番
幾有興趣睇佢signal 套戲會唔會都比起劇時有好大的進步（演技上）

只可以話各方入各眼
作為一個男性，我覺得佢係型
40歲有佢一半咁..已經係over benchmark

無錯 我係仔都覺得佢算係咁

係呢個年紀做自己做得好真 唔似背對白
唔知有冇鏡頭後既佢睇下

仲要銀行長期0息，班師奶轉哂換美金黎儲

原來有ig好得意

豐川悅司變左有田哲平

錢斷情始

一樣逆輸入, 佢霉過呀dean咁多
憑佢個樣應該撈到多d配角

佢算唔算係金牌綠葉？佢喺逃避雖可恥但有用好似之後出名過小小。

大面戀人
水蛇春注意

話說有冇人都留意到佢地全部紙皮箱啲「Made in China」都搵膠紙貼住China變咗「Made in C」

Dean佬靚仔咁多

想知其實佢喺韓國有無紅過

氣質都好好多

睇咗tokyo mx 嘅片恋グルメ日記比想像中有好啲喎

日影討論

有無人係netflix度睇左mother?

打算睇未睇

睇左簡介唔敢睇呢類戲睇親都心理打擊

女主ff到走火入魔
食片嚟講幾輕鬆 會睇落去

琴日睇左 好L沉重

入形入格 會想一巴車埋去

邊個做娘

小芝風花又拍EX土11
咁睇嚟依家土11拆做兩個時段？頭半個鐘播小芝風花 後半個鐘播斗真

奧斯卡捧人方式就係狂接朝日啲劇

Oscar同朝日有咁深關係？

米倉涼子の退社で崩壊するオスカーとテレ朝の蜜月関係と「ドクターX」終焉

原來真係
對依啲藝能界權力話題幾有興趣

有 以前米倉拍大門 一定會安排Oscar啲二打六做下秘書或者護士
好似以前Oscar以米倉拍大門做條件 然後安排武井/剛力嗰啲人接主演 以前武井都係咁先拍落咁多套木9
仲有朝日同埋Oscar拍嘅劇 企劃一定係Oscar揸旗嘅古賀誠一

睇咗篇文了
原來由獨家播國民美少女選舉開始
對オスカー新血照顅周到

依家米倉就獨立 武井就嫁人生仔 剛力就掛住溝社長 忽那就退社兼返埋澳洲 搞搞下奧斯卡得返小芝風花做一姐

真係未夠班

叮叮 第6集

岡田結實重係奧斯卡都做到金23主角
套劇有遠藤憲一城田優田邊誠一做配角其實唔差

嗰套我幾鍾意

佢套女高中生虛度日常都好睇 不過拍完呢套就走人

加熱這份愛

睇預告都想一巴車過去

賢者之愛

35歲

多謝推介
呢套留咗名嚟睇中山美穗結果好似又放低咗...

wowow劇正

月曜果個係咪智商有問題個樣似

見到笑咗

35 少女

睇完你劇透想skip左上一集，但開呢集睇
你講大細佬個度我笑左

沙羅 3

真係好沉重...我本身都好鍾意超暗黑既日影同日劇
但呢套真係超越晒以往個d..我睇睇下都要停一停..隔日再睇

因為佢真係太真實

好似已經冇人講 24

窮鼠幾時先會有得睇
等死人

唯一冇人講嘅黃金檔

我的大叔幾正
係岡田結實黑咗啲

11點播點黃金

Sor冇留意 成日當頭post放嘅就係黃金檔

其實可以記到咁多嘢又不失自然
真係好叻

女高中生佢個樣唔襯個髮型樣衰咗好多

佢本身都唔係靚 所以做啲醜角色唔錯

24堅持咗兩集半終於都係棄咗

把聲仲好煩

叫親ryo係咪都做毒撚e.g國寶

柄本本身都做開變態佬角色同埋老得濟啦

係咪好沉迷棒球隊果個

最可怕係真人真事。。
我唔敢睇呢d, 脆弱既心靈承受唔到

成個人都好綜藝節目FEEL
傳佢究竟之後專心做綜藝定轉做戲哩樣野同OSCAR有分歧所以走

係佢個樣似天生智就有問題個種

女高中生虛度日常動畫好睇

危險維納斯

反正呢套野一開始有前情提要skip咗前面都知發生過咩事

棄咗啦 睇到好尷尬

今季太多劇睇
睇咗第一集唔啱口味就唔無謂勉強

與此同時叮叮個中国人成人都着心口寫住Made in China嘅衫

佢老母真係仲識做youtuber過佢

因為叮叮有個香港人(好似係)做製作人嘛

話說叮叮係咪比人話抄套bl 名同情節都好多位似

叮叮

似呀, 但唔知係唔係個人太毒所以講嘢1999
佢老母正常啲即刻有人話佢かわいい

乜嘢人都有
有日本仔竟然中意竜星涼角色
真係完全自己滿

第二個我都明，但最後個個係咩事。。。

笑左
龍星涼有咁多fans架咩

無知人一問
咩叫完全自己滿？

自我滿足自high得自己先明既charming point之類掛

岡山天音先係做呢個角色既最佳人選

同期的櫻有集咪係
入型入格

駁唔到

佢好似少咗出現

可唔可以直頭消失
每次見到佢都覺得有d不安

因為佢冇睇同本田翼個套
宜家淨係會睇本田翼嘅youtube channel

叮叮個造型師係咪玩森七菜
明明青春無敵幫佢整個咁既頭
又成日著啲阿嬸款既衫

成套嘢最睇唔慣就係佢個造型，個頭完全襯唔到個樣，啲衫又一忽忽

啲收視仲唔多好

明明倫也之前有幫佢買衫，點解啲款式仲係師奶咁。

係
都未見過d咁肉酸既衣著打扮

我曾經懷疑係咪唔想做偶像劇⋯

話時話拎奬套suit都唔係好掂。。。件褸三粒粒加埋高領著到佢好圓。。

成套野好似最靚係入廚房個套

咁做idol好多都係好地味平時著衫好老土

西裝淨係出現左一日
第2日又變返呀嬸衫
明明女2 d衫都正正常常

同埋長期無搽唇膏咁

但都唔會核突成咁掛
完全係亂著

佢係咪駁左髮？
係後面睇啲頭髮好奇怪

係呀
好似病懨懨咁款

係咪想突顯佢嘅地味
老土到冇人揀
但倫也揀咗佢

淨係睇到第3集

同意，佢由第一集開始啲衫已經係咁。
就算要突顯佢嘅人設都唔使咁樣掛。

日劇必備
上台講野嗰陣唔跟原本個稿
無啦啦靈機一觸講啲懶係野既野
其他人初頭好驚訝 會有個人想衝出去㩒停佢
然後有第二個會拉住嗰個人示意唔好
最後主角講野成段野 全場拍手

但呢場真係肉酸
我睇都尷尬，出黎present 會唔會無準備到咁？

會唔會太mean我認同

雖然話佢係賣淨蔗 同頹
但真係太格格不入呀嘛
啡色格仔西裝褸真係

咁一兩集肉酸咪算
駛唔駛集集咁肉酸誅死個女主角

想話佢爽朗不拘小節嗰啲卦，妝又冇乜又成日著背心冷衫加條闊褲

最攞命係佢啲冷衫
啲花紋好似我姑媽著個啲

仲要個內容好夾硬，咁都拍手，現實有人咁講可能已經恥笑咗了

去u記gu 求其執幾件衫都好睇過佢啲衫

唔化妝都無咩野， 森77 青春無敵成粒雞蛋咁就無咩大影響
但d戲真係睇到我出曬戲。我情願佢集集衞衣牛仔褲重好

我寧願佢集集7仔外套

我覺得條褲同鞋最難頂
直筒仲要過長鞋就十足十地盤安全鞋

帶頭盔
.可能係日本咩"機能風"我唔識啦, 總之同我香港常見嘅有出入, 如果識fashion 請指教

係，其實我睇呢套真係因為森七同倫也，森七好似想表現自己係豪爽𡃁妹咁，啲動作好大，睇到好尷尬

其實佢做返綜藝嘅佢仲似清新小女孩啦，睇返佢同倫也上bananaman個外景番宣啲反應又快又可愛，都唔知點解一做戲就咁。。。

不過我會睇埋落去

篠原涼子之前有套劇下半身都係咁襯

著得型好多

佢嗰啲衫真係高佢一個頭加有少少骨感男仔啲先有機會會型

而家佢個身又闊，但個頭又長髮太累贅

咦，大家睇法好似差唔多

其實永遠都係人著衫，唔係衫著人
森77細細粒又cute cute咁真係carry唔到呢種「vintage機能風」

夾硬嚟真係冇好結果

但佢成個 look 真係超地味
地味到唔想望住佢

我成日懷疑Tbs得呢啲色系嘅衫
同埋唔識幫矮嘅女演員襯

之前睇99.9文乃啲衫都好柒，你話角色需要著深色都明，但襯得唔好睇，戀久嘅萌音又係，睇佢ig著裙明明有啲波又有腰都可以搞成咁，呢套又係

豪爽同粗魯只係一線之差.....

叮叮根本係甜品版rich man poor woman

咁講真，Rich man poor woman好睇好多wo。。

但之前深田啲衫幾靚架喎
係咪深田自己襯

正 figure宅都有 原著有既人物陸續都有客串

Between 中条高黑島成個頭

男女主已經冇得比

襯衫方面已經輸左

劇情都輸左啦

其實上季多部啲衫都好colourful有襯過
點解我諗到嘅呢3個都係柒

小栗旬同石原sweet到爆
個紐約篇

ゴチ21

竹內涼真撮休

咁樣拎去比，不如話係降糖便利店版既戀久

戀久冇乜野喎 咪係啲正常衫
多部唔係佢份工要見客 根本就好誇張

我都覺得一定有人偷睇到嗰part

唔洗講咁多 直接block左上面條友

可能人設係想整到佢食個腐女咁款
若果係仔既話就會搞到成個毒L咁

但係佢話哂以前係偶像...

女二D打扮就好正常
不過石橋做電影時既人設,通常都係個有D個性既女仔

都話要pin四重㗎啦

唔好意思咁多位

其實戀久下白泥D衫都還好，普通D咁姐，都襯到佢個人設既
係個髮型出事多D

呢啲美德黎架啦 洗唔洗下下講 facebook page有劇透都識隔開啦
好彩今次兩套都睇晒

涼真攝休

其實要pin埋加密前要加劇名個句

我記得佢又係成日著到好長
但可能個陣日本好凍，都要保暖

集集都有咁濟
太賀仲慘一集兩次

日刊大眾係度講新田兩兄弟出年大活躍
之前傳咗好耐竹野內豐主演嘅春月九，話女主角係黑木華，新田兄會係三番手
春木十就原作レンアイ漫画家，鈴木亮平民放初主，吉岡相手役，新田弟三番手
新田弟仲連投夏火十，做富美相手役
我本來好期待豐叔㗎

吊
美雪姐新碟係咪向美紀姐致敬
ここにいるよ

佢細佬個樣怪怪哋

ドンドンドンドンドン

睇黎月9真係永續日劇三寶 醫生 律師 警察

之前拍其他野收視hi晒野

之前拍過咩

騏驎下集有虎二郎著住底褲 show 肌

remote

差d認唔到人

流星

食拉麵

但我覺得呢set相影得幾靚

bazaar有一定水準嘅唔會點失手

柒少少都carry唔到呢個concept
流星可塑性好高
右下我諗流星會係帥氣的光頭

頭型都唔錯
carry到
可惜唔夠高
否則可做超模

叮叮

唔知有冇人未睇過呢個廣告

森7呢個look好好多有番D氣息

食麵

Remote love

r睇陣容諗起陳年老片プレイガール同ワイルド7...

一早睇左，根本係咖啡廣告
短髮造型 ＋ 咖啡店員工服隨時好過叮叮個造型

睇左好耐，不過之前大家講翻先知嗰個係太賀

有聲

相反依家先知係森7
諗起有個男演員(好似係國寶)鍾意個cafe店員日日去買到想表白嗰日個店員辭咗職

係佢 2年暗戀
想知個waitress有幾吸引

仲要好似係其他人鼓勵國寶佢先敢去

想象到被鼓勵個畫面

remote love

日本人到底有幾鐘意珍珠奶茶

係咪進攻服嚟

唔係已經唔興啦咩

唔係話個熱潮過左啦咩

癡線係咪又係二宮一個月一次啲進擊服？記得有一次佢著啲毛公仔係身 笑撚死

4隻熊啤啤

有次係小雲

小雲裝勁可愛
好想帶佢返屋企

一晚冇追post推咗5-6版
睇唔切

童貞魔法post推得仲快暴動中

石原主演tv東新春sp

今年唔玩美食sp
又係岡田惠和編劇 出現率重高過龜

冇五郎睇

miss晒吉高個live同fleet

朝日+中園ミホ=永遠不會失敗
木村文乃主演「七人の秘書」第5話15・2％ 番組最高マーク

アンジャッシュ渡部 大みそかの「ガキ使」で復帰！日テレ側オファーに決断 すでに収録済みか

共演ng都係笑緊觀眾又要屌又要睇

七個秘書 13.8%_13.7%_13.4%_14.8%_15.2%
魯邦的女兒 2 7.5%_6.0%_6.0%_4.9%_5.4%_5.0%

天與地

仲有狐狸頭同幪面超人

隔離共演Ng post轉載oricon最新
（冇劇透）
同性選おとな女子ranking
鈴木京香入三甲
其他排名都合理

只能說篠原涼子真係out曬
當年佢正正主演過おとな女子

共演嘅吉瀨反而有

石田ゆり子喺此範疇真係不敗
奇怪點解冇米倉涼子？

篠原啲演技唔得 嗰時睇大人女子 啲劇情又老土 做戲又屎 棄咗

可能投票既女性自己唔想做大門未知子

會冇男運

山口智子殘咗。
米倉以前好似入過最討厭女演員圍，鈴木今年又多劇拍，正常。

好似田中みな実咁只要夠紅
會同時入選最喜愛同最討厭10大

記得天海以前第一名，
石田百合子真係好紅。

石田20-50代得票贏曬
10代竟5甲不入。

10代已將深キョン、長澤當阿姨

鈴木票源集中喺4、50代

係
被討厭先要有人氣
否則冇人會記得你

中咗，米倉入過最討厭。
不過點解無入最喜歡同理想女性就唔知。

菅田將暉 與小學生分享忍小便經驗：好哥哥的忠告「小學生小息要去廁所 不要忍」

呢啲所謂投票就唔洗咁上心啦
文春年年最喜愛女演員都有能年份 重要係頭幾名 都唔知點樣做出黎

無上心，係好奇日本人點諗。例如點解七秘書可以咁多人睇。

儆惡懲奸/下剋上 x 睇人呱

講各行各業(銀行、醫院、警視廳....) D高層有幾HIHI
上一集講警視正、幾年前玉木宏有套劇做分署署長又係哩個官階

我睇優子同文乃

咁快出得返黎

哥哥好nice呀

應該又係好似舊年袴田吉彥果part咁要佢自抽不倫

あな番

唔知邊個做靜御前呢

源義經

要今晚返去先有等睇而家咩都唔敢開（雖然都唔小心俾官推圖透咗一下）

我未睇
所以都未入果個PO以防劇透

源氏同平家都唔係主線
可能有啲角色唔會出現

唔好入住
琴晚真係失控，班友仔完全唔記得加密
成班痴撚曬線

起身果秒已經開始倒數收工
呢排順手睇埋HiGH&LOW好多仔好好J

今晚返去慢慢j

換返香港係高級警司
即係李大導
都中上層

日本重有分career同非career
前者係考國家公務員試入去有得不斷升
好多又係東大出身

Cast都冇得比

中國(本土 香港 台灣)
笑撚左

搵唔到道歉文
但見到佢寫中國、韓國、新加坡、香港、台灣

本身分開左寫，之後班廢物發癲
LDH 跪左啦

年尾可能絕對不能笑用黎做梗 比人笑下抽下水洗底 又黎不倫all stars 可以搵埋中出昌大

無直接道歉，但偷偷地改左文

Sorry 我嬲過頭錯
係跪啫
冇道歉文
但仍然好嬲呀

改到咁撚柒都係第一次見 將香港台灣調返前寫咪算囉 加埋個死人括號 重要寫埋本土

琴晚一次過睇咗3次之後興奮得滯瞓唔著 絲打你今晚睇完之後過隔離po有好多J圖等緊你

俾你講到好想而家就入去J住圖先收得工未

都唔知跪嚟做咩
玻璃心起上嚟點改佢地都唔會滿意

唔好啊你，會圖透㗎，忍下手睇埋今集過黎

扮住工睇啦

整傷左MISIA、TBS 洗唔洗賠償架?
尋晚小川主播代表NEWS23 正式道歉

個位太開揚咩都唔睇得上連登吹水已經係極限，播片唔掂

工傷有保險架啦

你哋唔係真係覺得LDH會有骨氣呀嘛
AKIRA老婆林志玲成日俾人鬧係疑似台獨
片寄涼太又係支那網紅
有得唔跪？

人地町田會拜靖國神社
改文但唔會改到町田個人囉
拆埋個神社呀笨

邊間都唔會有骨氣啦屌

之前俾錢買獎
唔好以為HIRO SAN 好清高

在乎錢就唔會在乎人性啦

三代目原本可以好紅
LDH都要搞到佢地過氣
DKLM

樓主新ig post好靚

可以完全唔要中國市場嘅咪可以唔跪囉
100間公司入面有1間做到已經好難得啦

淨係諗到bts

我唔係鍾意BTS
但係BTS宜家已經開始實踐緊無強國fan屎嘅偶像典範

獨立樂隊簽D 細LABEL都可以0既

萬一簽左SONY 環球.... 之類、唔洗諗

入到歐美主流市場仲理撚得你班支那賤種

其實真係得兩款，1 獨立藝人會表態，2 扮唔知由9你講但唔會表態
預左無邊間真係唔含架啦無樣衰到出道歉文當bonus算

我都唔係fans，但見佢哋好有骨氣，淨係搞日韓歐美市場 內心都appreciate佢哋

佢間公司係幾堅
之前SM，JYP 都跪曬

黑衣暴徒

魯邦2值得一個更高收視

屌 咪撚要町田出文跪呀

我相信佢地寧願扮死

講開
日本有無曾經有藝人好似子瑜，崔始源個D咁因為支那事件要公開道歉過

水原希子

印象中好似無
佢哋成日都儘量遠離政治 幾少會觸碰到呢D底線
同埋嚴格來講我覺得呢D都係staff管理 所以其實係staff出錯

屌我唔記得佢
但係佢都無被人封殺（好似係）

Sm jyp賺咁多支那錢 又有支那人artist
Bts好似間公司好細 靠晒bts賺錢
係呢d事上面就會發現有d artist係腦生草咁 淨係識奶
利申唔識bts

佢都冇日本血統啦

D SNS 實係staff 管理架啦
但一開始分開左寫都叫係唯一安慰，證明個個staff 內心都知係分開的

大和田式土下座

日本一路都係
中國 香港 台灣 三個地方分開黎計

澳門無人care

其實呢啲純粹寫得有爭議 過多排班支那狗都唔記得啦
更何況佢重有單靖國神社係身

咁又唔好咁講
宜家佢哋記憶力勁過以前 話唔定佢地會記住好耐
但係其實都無用
佢哋記得佢哋在乎 人地都係理得你

山p上年拍in hand個排 連續台獨兩次啦 而家咪繼續係微博出post

日本人又會去澳門
因為幾百年前已經有聯繫

會集體選擇性失憶

假日本人

鍾意嘅可以原諒
唔鍾意嘅 批鬥到死

好似連在日都唔算
唔係兩三代都住日本

已消失新井浩文都冇日本血統
本來姓朴
但係在日三世

北海道劉賴朝

已經無人Care下年套大河劇

咁唔怪之得依家個鬈毛頭成個流浪漢咁

在日應該就係指佢哩啲case
成個家族住日本好多年最少有兩到三代

上兩個星期NHK放左劇照
草剪剛做德川慶喜

首先一定cut話數,其次涉澤榮一唔係變左新1萬羊嘜頭香港有幾多人識?

利申涉澤光我就識

好彩冇沉船喺LDH好耐
以前成日覺得LDH係一個奸商集團
啲con goods design垃圾到咁都可以拎到出嚟呃fans錢

鷲尾伶菜solo 麵係靠Sony Music 捧
LDH 好似冇乜動作

*都

咁都上到twitter trends 1

繼續推廣下女主播

正
之前比人屈好慘

身材好勁
如果寫真尺度好似田中みな実咁就

佢有身材 但唔會點露
雜誌d相都係好健康 少性感

杉浦友紀表示(ry

睇個形狀同位置應該純天然

哩啲都夠J

有時有啲角度似高梨臨

貂蟬閃卡

運費好貴

一陣脫力タイムズ有赤楚

唔係順豐咩?
依家咁既情況有可能又無得睇

呢套同我至叻 仲諗住有得入場笑吓輕鬆吓

係 買118蚊野要40蚊運費好唔抵

睇緊NHK document 72hrs
一陣又要轉台睇赤楚
好忙

Talio第六集單case幾正

渋井直人終於出 3 同 4

唔講差唔多唔記得咗呢套

幻月有出共演都不忘連出兩集
好有心

荒川良々做唔錯

Between 好似でんでん

如果個咖啡妹知道流星想同自己表白會唔會dum 哂春

唔係國寶咩？

Avex 4個炒1個

七人秘書
都知事前身竟然係

仲有菜菜緒

呢套真係為咗睇女優先開。

音樂越做越差咁
會唔會之前係靠發行LDH D碟頂住？

魯邦2 ep6

我覺得今季由第二集開始好好笑

開左第一集remote love
幾得意既會睇落去
但係

咁最少收視有5%做基本盤
可以keep住玩膠

單身怨婦

新婚甜心係同事

香港出年上midnight swan

加熱 06
係米已經轉左女1男2，男1女2配
覺得咁配仲好睇～

水川真飛聖

一直覺得波瑠對眼好識做戲 尤其今次呢套要戴埋口罩

希望呢5%既觀眾同我地一樣係咁enjoy去睇

每次一唱歌就覺得好好笑變左舞台劇

加左橋本環奈都好正

今集唱

好有氣氛

估唔到橋本環奈演技都幾好

我覺得最好笑係上集田中唱埋一份

上集直頭有埋佈景

笑左

社內

好好笑

魯邦之女

睇咗戀愛老母第5集未大家？

睇咗，用了Tver。

我一陣睇

清完一堆又出新一堆

永無可能睇晒
咁多個台咁多檔仲唔計BS, 網劇

咁樣睇都幾襯 真由bb

同公司
Amuse幾時投資開套戲俾佢哋玩

難得文乃出檯曆送簽名 竟然得貨到付款 玩野咩

仲未計歐美港韓
好彩有啲得幾集

哩套山口姐姐幾正

戀愛老母

木村佳乃最鍾意嘅食物係

Between 一開頭羊姐

會睇。但依家每次見到佢個樣都諗起共N的

吉田羊無眼鏡個幾幕好靚。

矢作兼個角色會唔會係基

嘥咗我 25 分鐘

夢見女孩

24今集劇情都算緊張左少少

幾靚

終於睇晒名建築食Lunch

邊個黎

吉谷彩子

完全唔認得

拍飯盒先染返黑 而家又要染金

尋日定前日町田ig 寫咗中國、台灣、香港
咪又激親中国人嘅
原來最後改到cut咗中放得返日英
英文直接寫Asian countries就算
麻鬼煩嘅中国人

至於魔法師套劇
係咪得我一個有睇、覺得好睇
但又睇得好冷靜
我見大家喺隔離post好似沉迷到完全出唔返嚟咁

脫離唔到苦海

遲下香港台灣變到佛地魔咁 「那個地方」

我都有d驚訝

其實真係好多人睇，所以大家唔想洗呢度版
絲打如果唔想過個邊追po , 可以係度講，實有人應你
我就係覺得超好睇既

35歲少網

雖然我覺得都好睇
但又唔知有咩討論
所以結果都係無咩點出聲
唔知關唔關明知佢哋會事
嚟緊得返４定５集係唔係齋甜

相反３５歲就好殘酷
上兩集結人仲喺望美間房補補吓集扮想搞佢講嘅嘢
今集

魔法師大概都係討論下佢地演技 po下j圖同無限ff
我睇左漫畫大概之後個發展係點 但劇集本身都唔係太跟漫畫情節 同埋兩個主角既演譯都同漫畫人設有d分別
我諗最主要好睇原因係劇集交代左好多2個人諗法上既轉變 同埋每集最尾都好吊癮 有大量ff空間
當然選角方面2個都好引人入性勝

福山首心音愈聽愈上癮

睇番加穗子...係幾好睇...但係真係太過美好
而另外一套同期的櫻...又係女主身邊太多好人好事

但呢套幾好...呢套女主身邊得1.5個好人（結人同佢老豆）....搞到佢想做咩都無可能發生...同現實一樣...壞事居多...

35歲
柴咲幸ig疑似結局圖透

有無人有睇殺意的道程
鳩下鳩下咁又幾好睇
本身以為正經復仇劇嚟
睇睇下唔對路 屌你咁撚鳩嘅

笨蛋主義寫既點會係正經

戀愛老母番外篇仲未有第4集
今集特別想睇

收視唔得都唔好咁谷呀

未睇但唔小心開咗劇透

Talio都玩鬼滅梗

35歲
疑似結局劇透+9估中間過程

你地睇得好快
我都未睇35少女同戀老母新一集
但照開曬你地啲劇透黎睇

個人中意戀母多啲
新一集好精彩

我都未睇35少女
應該最快都今晚先得閒
星期日都要做野唔係人

磯村好似都上位中

咁都幾好丫
唔想睇sad ending

一直有睇你地劇透35歲少女
覺得好sad唔敢睇

我睇嗰陣負擔唔係太大 可能因為佢中間其實有啲笑位
同埋啲dark sides我覺得好正 sad嘅係四個屋企人無一個係錯

其實有啲位幾過癮
同埋都係老生常談
幾Sad都係現實嘢
冇太誇張

無錯，但每個人都因為呢件事分離，人生完全改變，唔用大愛去看待生活但當中又不失溫暖呢一點我覺得好正

暫時嚟講 睇家人嘅轉變更有睇頭 阿妹一開始真係勁煩又西 但到而家其實覺得佢係最慘之一
主角啲演技真係好勁

橋本愛每一次出現
最後都係發癲作結

阿妹一開始真係想星把佢，煩過西
但其實佢真係最無辜個個(但唔係指其他唔慘)

每次發癲再發脾氣退場 其實都係影射緊佢嘅不安同唔願意面對嘅感受
去到中期就會明點解佢咁撚煩

其實我明
不過真係見到佢都煩
Btw佢24要扮32

原來得24 以為30

24？即係仲細過坂口
睇落似28-30歲

橋本個樣以前已經覺得佢好成熟
比真實年齡起碼大7年

第一集已經煩到Pk又吵又搏人嘴
已經覺得佢

有集運可以貨到付款

其實佢同柴咲コウ實際爭15年
但戲中要扮細佢3年

其實係得個背景設定最誇張 (10歲昏迷到35歲突然醒得返)
每個人啲反應都好真實
大家都無錯(阿妹前男友除外)但命運弄人
不過就算唔係咁誇嘅設定
本身人同人相處都講夾唔夾
唔一定邊個有咩大錯所以先唔夾

套劇最sad就係真實得太殘酷

日劇好似咁少要扮同演員真實年齡差咁遠嘅角色
好似鈴木咁同一時間又扮後生又扮老就例外
柴咲39 望美35
坂口29 結人35
橋本24 manami 32

係
真係比較少
考演技

我以前睇過套好舊嘅日影
老豆真實年齡細過個仔

想開但冇時間睇
Skip哂你地d討論

三條線都好睇
難得

橋本真係唔似24
大佢一年嘅清野仲做緊大哥大學生妹

哈哈
當年千葉雄大26拍電影扮高中生

鈴木個後生look仲好得

佢同kenty仲有小松菜奈
超齡高中生

咩名 我google到jchere可以 不過又係啲要做身份認證 唔係幾想畀個人資料

記得嗰套山田君7魔女
有個男配角29定30做學生

窪田唔止26都做學生啦
佢同三浦都29 一個做學生一個做刑警

baggageforward

千葉雄大扮光源氏時塊面開始肥

發左福 定係演光源氏要肥肥地

龍星涼條線好悶

佢配角到連成為一條線嘅戲份都無

晨間劇(ry

官台玩9森77

點都好過叮叮

點解可以個個位都出事

但佢ig張相幾好睇

現在你俾啲潮既衫佢又襯唔起
走kawaii 路線又唔啱
有啲尷尬

正常女仔配衫咪得

35歲少女

呢套又有番外劇

冇real-time 睇依套

你指有35歲番外嘅字幕？

唔係 第7集嘅

10:35先做

咁應該係香港時間2130喎

好似變咗11:30

官方twitter
話11:35
日本時間

睇番組表啦

thanks
唔係我個野壞左就OK了
因為佢播緊啲野真係咁岩遲節目表一個鐘
以為我個streaming時區錯左

咁viu會唔會改遲
viu都係1130播

如果係突發會唔會通知唔切？
理論上ntv應該一早比左片比黃viu到時到候就會自動upload

不過我冇睇黃viu所以唔知

嘩啲收視咪跌，10:30
變11:35

如果收視跌真係唔抵
呢集笑到我抽筋

佢套番外係25年前結人對2020嘅坂口
但咁咪得 結人 望美 manami 3個可以咁玩番外

戀愛老母真係幾好睇

戀愛老母
勁憎齊木

佢前妻幾好戲

共演NG都有佢

係咪做肥秋角色個PR

係
原來上年贏過電影旬報主演女優賞（『火口のふたり』）

以前無咩機會留意到佢添 覺得佢做得幾好
佢喺戀愛老母入面真係好乞人憎以後會多啲留意佢嘅演技

我有睇套電影
故認得佢
佢喺套戲由頭到尾都同柄本祐
扑嘢

佢個樣幾特別 又高 不過共N啲look對佢來講普通啦
頭髮唔係咁好睇 仲要着短褲搞到好奇怪 不過佢電話sticker好可愛

又係鄉下妹去東京
又係抖s
菜菜緒同萌音都走唔出呢個loop

呢四個人配搭又幾新奇

而家見到玉森就諗起be love

好似冇晒劇嗰班人

咁鬼韓 look
菜菜緒個髮型顯到佢個額

角色就FIRST CLASS加人事惡魔

淨係諗到兩位女角嘅身高差

唔通菜菜緒先係男1

龜梨出年套土10

現在7人秘書佢成日企大島隔離
差成個頭有多

大島啲衣著盡顯佢嘅弱點

Cast唔吸引

TALIO
美波第十分鐘左右件衫
搞到佢肥仔波咁樣

見到萌音都唔想睇

點解佢永遠影相都要咁扮cute又唔cute
好似師奶

玉森唔算韓喎，可能因為天生白？ 佢出道到宜家都白到反光

要女主講笑話氹佢開心
玉森一嚟就劇透

萌音係藝人版沙示 中意嘅好中意 憎佢就會好憎
利伸 好中意佢

我都ok佢兩姊妹

今次背景係時尚雜誌
希望啲造型可以靚啲
（戀久同而家森七菜啲styling都唔得
今次tbs唔該做返好啲）

搵佢做扮cute既師奶

估第一集講佢著衫勁柒俾菜菜緒鬧到喊

我都係 睇a-studio同夜會覺得佢幾醒

今年又係冬季劇，啲衫又係同戀久一樣好長好厚，佢咁矮好心就配啲短版嘅衫俾佢算啦

睇戀久見佢開心個陣會彈彈下幾得意

The Devil Wears Prada劇情

唔知有冇old news到
出咗港版trailer

得個幕覺得佢幾得意
但睇佢啲節目，有時覺得佢會特登笑得好開朗咁，唔太舒服

個人唔係咁鐘意懶潮既翻譯

收聲啦你
靜啲啦你

又要r朋友陪我入場笑

我都唔鐘意懶潮既翻譯
壞過凱婷個啲 真係呢

偏執狂巴唔知會唔會搞包場

我問緊佢
但佢話包場要做好多野

佢應該認命做唔到俾人洽既女角（印像中好多年前有做過）

呢到拉大隊join

我join

極主夫道第8集有馬場
哩張相又笑得幾好睇

金盞菊
點睇都唔似鐘意畫畫性格溫柔嘅家姐

呢套都唔緊要
我想要窮鼠包場多d

我覺得都ok 但佢同福士一齊違和到好想笑

辦公室的秘密新婚
松井愛莉啲劇咁撚痴線

馬場好正

下個po嘅風光永存系列
可唔可以加埋佢

窮鼠聽佢講就新映有映期就傾

原來重有山谷花純同近期出左名果個上京女孩

菜菜緒又係咗抖S惡女角色 真心睇到好厭，但係佢轉戲路做溫柔角色又唔掂 好慘

4/5年前有套收費台既劇佢做人妻
不過冇做過字幕冇得睇

築山殿表示直頭俾信長恰到兩母死埋

兩母子都死埋

Talio咁就完咗

大結局d鏡頭閃到仆街
Talio d劇情睇完都唔知睇左咩咁唔太正路

之前你哋一直話佢閃來閃去其實我都覺得還好
但大結局真係覺得閃到頭暈
根本睇唔到切個畫面

NHK 個導演可能係GUY RITCHIE FANS

近年火10都整到劇名好長 之後又會有個縮寫

唔捨得Talio完
雖然啲case鳩啲又成日閃黎閃去
但好耐冇個個禮拜固定見到johnson 同埋佢同美波啲互動好好睇好養眼
最後貼一次片尾曲 好上腦

佢呢個 look 唔似 41

可能過多幾年轉做老母角色可以有多d類型啦

我覺得talio幾好睇
除左畫面太閃外， overall我都睇得幾enjoy

x2，之前話閃我都覺得還好，結局呢下真係咁樣嘅閃法